[A/I] Fate/Grand Order [780] 誤中1001

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

好彩而家開post電話版都方便

又無加牙敗嘅圖

lm

我懶炒舊post

小薯招fd子，有3個位

784,295,523

重有冇人鐘意瑪奇瑪
因為炸彈妹死個陣太大打擊 唔會再鐘意d咁易死既角色

南丁同瑪奇瑪兩姊妹都好正

汪

個post難揾過流出片seed

輩前復活
今日可以死2鑊

啲喪屎識跑啦

去冥界

會唔會飲百事

呢個係邊個黎 已經唔記得
琴日我清人del左

B服寒酸到4周年LIVE直接拎左日服5周年果個黎播

每年都播日服同一年果個 唔驚無野播

又然

突然有尼托衝出嚟

sorry 唔小心quote咗

會跑的喪屍
30秒內變
28日後

World war z?

太多人屌啊葉哥連彈幕都禁埋

WWZ似動作多過恐怖片

WWZ唔係笑片黎咩

佢仲要用幾多次死亡回歸

驚定電影

no.22要打邊關

Hi all

唔怪得搵唔到個po
原來之前樓主自稱衝入懶貓直播曬卡 畀我block咗

我估一共7次

屌你老母

大字係GD聽到嘅，細字係瑪修講嘅
通訊嘅時候比人干擾
聽朝應該會出事，GD一個人瞓

誠意邀請失敗卿星期三幫我集氣

有獅身人面像嗰關

中二王又要出手

升3技都唔升2技

見到張大文西都已經唔想用啦

阿介 我操你媽

阿比泳裝真係好鬼平

中二王係未救唔到?
相性太好?

佢自己話，同個特異點相性太好，唔可以直接出手

刷緊QP
唔夠QP升埋3技
升完就推佢出黎接客

咁靠前輩擋刀了

尋日都係因為一齊係廳瞓先一齊入幻夢鄉
今日個個返房瞓

how much

大家諗漏咗一樣野 GD唔係自己一個人訓 佢床下底仲有嗰3位喺度

梅狗呢 夢魔應該可以干涉？

梅狗最多咪食花生，靠男朋友啦

有男朋友喺度 從來無驚過訓覺俾野搞

食得咁偏

設計得咁屈G

所以話 飛高想做嘅話可以好高質

屌你老母終於放工

C呆洗唔洗追寶二?

唔洗

真係好撚勤力 成日都有

術傻出左黎 有邊張禮裝推薦練？
除左黑杯 寶石

Fgo 全部都係好女仔
三次元 全部都係G SLUT bitch

笑顏

幾多野中？

五單黃字

冇抽到…

歐能到

屌你眼鏡廠響呢d位不務正業

非洲的憤怒

幾時有新作

加埋草落同呢排送嘅石 應該係十單左右

夢裡甚麼都有
隻dd好似仲搞得好過xo咁

話題性上面

有1普攻+3必殺似返隻機戰先

TAMAMO:

6pack bo0

跟住嗰3pack有冇歪

未爆30 算係咁啦
我fd list有條友掛隻1lv 3*出嚟........
cls

如果其中一個靈基係呢套就好

十單都歐

都唔明點解冇呢套

你都寶二啦

仲有機嘅
暫時好似剩係出左兩個look

禮裝d衫好似永遠都唔用返咁

bo2同bo5差咁多

今次周年出左5件

屌啲歡呼拍手聲

今次阿比有機啦

有得j咪得

無又比童謠同c閃gank

一開始周年送石同儲既500石左右叫歪過隻大公

我想俾牙狐gank

依條撚樣直接del撚左

貼錯 呢條link先啱

一單諗住抽伊莉亞
點知中月神

田森(Tamori):大家好我係田森⋯點解我個拍擋主持係幼女？

今次暫時完全無出場嘅泳裝角係唔係得佢

而家係咪冇一定要夜晚先打到既任?除左打夜晚幾多場個啲

大把啦

睇碌鳩做人

應該全部改左了

咁即是唔使再卡係夜晚

成個event 前輩到底要死多幾多次

殺生院夠淫

照目前線索可能係7次

咁死法以後仲點係gd面前擺前輩款

仲有得擺咩 經過個次模擬戰

果次都未算柒到貼地

今次可唔可以叫 項羽 你算計我

fgo龍馬故事都幾sad

咁樣嘅前輩先係最正

啱

阿龍小姐

藤本呢條撚屌痴線架

cls

藤本=胃痛惡魔

仲要係呃9佢過嚟,痴撚線

想開台降神但電話裝唔到omlet arcade

有個鬼佬傻撚左

接客了

援交

會窮

d支線係唔同時間線?

h漫卿24小時無休

成日睇咁多純愛 對比番自己會sad

打唔打g

訓了

嗚啊
Power啊

如果鐘意瑪奇瑪就唔洗喊 佢都幾難死
咁岩本身呢套野我以前就鐘意炸彈妹同瑪奇瑪
汪

真係累人累物

勁多依D人

琴日碌fb比個page劇透,好撚on9,懷疑個admin特登咁做

洋館

classic

劇情入面第一次明示性轉

恐怖蠟像館

咁大隻

只限故事同人設

咁有氣質唔慣

一起身就有蛋打
等我刷爆佢

最新一關？！係就快skip 劇情去開刷

大安徒生好型

5週年團,三越團今晚截訂
要買趁手

想問下全種火 mooncancer/ruler 有冇效果

有

開始懷疑個特異點係自己

又忍唔住屌左5pack抽pool2 求燈神carry

大安配子安把聲出晒水

開台

可以 最緊要燈神捧場

小小咁出真係唔夠喉

師兄我想訂5週年野 介唔介意tg傾

點解唔直接pm我fb/tg

又唔係個個有你FB/TG
睇名啦清

唔係個個新仔識你牙

使5使貢惡 老屎忽大晒咩

人起朵你起朵

用女MASTER玩喺鏡會見到男

用男玩會見到女

23號任務咩意思巴西利斯克

呢d野唔出名好d 反正都就摺

是咁的
西哥組嘅時候GD會性轉,網上都講左成3日

係，終於310 到c呆

打MARKET

仲有2日先有得抽卡

啱啱放監
5週年係指aniplex?
三越團又係乜嚟

是,fgo 5週年精品
三越係 劇場版「Fate/stay night ［Heaven′s Feel］」×日本橋三越 既Crossover
詳細產品fb page有晒

睇完炎拳,我就明追佢既漫畫,係預左全部人都會陷家產

咁電次幾時好似炎拳咁發癲斬撚死makima

好快又出一隻ost

網絡安全專家羅伯特·波特（Robert Potter）對澳洲媒體披露，他入侵武漢病毒實驗室的數據庫，並在洩露的數據中發現，當新冠病毒引發的疫情在蔓延全球後，武漢病毒實驗室就刪除了數據庫中大部分的數據並加以變造。

他們進行分析後發現，這些數據與中共政府提供給世界衛生組織（WHO）公開發布的數據存在巨大差異。

波特還透露說，研究中他們還發現，武漢病毒研究所的數據庫曾經清除了大量數據，並進行變造之後生成了新的數據，這表明中共政府“正試圖向全世界說謊”。

第5張出現率up係打邊個任出

夜晚

刷關出

咁大獲

我以為攻擊up先要刷

連出現up都要往死裏刷 dklm

張禮無乜用,隨心刷,刷唔到咪下年

未開嗰個任姐
加怪嘅裝一定會派齊5張

強迫症

出怪無用，加攻嗰張有用

第一日就跌左了

淨係出左牙簡

要拜神

用我阿媽條原裝罪大叉電線又叉得郁，不過都係郁一郁位就叉唔到
晏啲都係攞去XPERIA中心果度問下佢算

個電源接觸位接觸不良

我直接叫我媽換新機 佢個部都兩年幾

我都係 原來2張禮係日夜分開

加攻禮係日定夜

日頭

竟然有人反命運計劃

隻謎之人形係咪就係徐福個樣

搵左枝牙簽搞幾下好似好番少少
不過都係移位有事
買過條線同埋勤啲清潔下算
啱啱打去問左佢話換要換埋底板

我要cba呀*你老母

講粗口就直接講啦 講d唔講d想點

我發覺冇咗佢心若有若瑟 點解

咁先係架嘛

人手filter

發覺新關用返雪山櫻順手啲 但係cba fd難搵 畀件加傷活動裝幻文西車過去算

因為抽唔到C呆？

講得好

揀邊個先見到阿比寶寶?

好藍卡 不玩嗎

魔伊

Cba已經成為歷史文件

有C呆幻齒

點會仲用老處女

Melt有30%特攻喎

阿比寶寶個件應該係01啦 然後白色個件02 黑化03 咁樣?

寶2文西 200%特攻裝好輕鬆 如果100% 應該要雙呆開埋寶具

處女

抽中左再覆你

開3技吸咪得

阿比寶寶即係邊件，未見過

泳武+活動裝
輕鬆3turn

寶1 泳武676 100%裝 最尾一turn極地裝加傷都3turn

今時今日泳武都唔bo2既人咩心態

福袋先中
你估我唔想抽

今時今日泳武都唔bo5嘅人係咩心態

第廿三個任係打邊關
巴哈話係蛇妖但係日間唔見有

超市嗰隻蜥蜴

係窮呀屌你個閪

交左生生世世做大灣區人

GOOGLE又做乜鳩
張卡夠期換新,GOOGLE PAY度改完AC入面張卡啲驗證碼又唔比買野

不了

出賣自己啲DNA俾正苦咁你都肯做

有冇C傻陳宮隊 抽唔到就要自爆

做乜鳩呀屌

過場唔係有件橙色拎住水泡

令咒唔見左 即係依邊嘅係人偶

我頭先都有諗過，轉咗性又唔見樣實有啲嘢

你宜家去照下塊鏡先
令咒係右手

我...我物理A㗎

㭍左sor

試多幾次就由"請驗證信用卡"變成"交易被拒,無效的付款方式"

有無試過打去cs？ 會唔會試得太多lock咗

打左,宜家等緊佢解

3條底褲加個正面包包樣我就不了

比起實際上見到嘅出入 呢節特別提到嘅係「違和感」
特別係對於自己重視嘅人
前輩可以一眼就睇得出項羽個像同項羽有咩分別
瑪修都隱若感覺到master有啲唔同
前一兩節夢中相遇有表達過喺「夢」入面見到master比起「現實」見到更加安心
今節同西哥夜話 同埋 照鏡嘅情節就更加突顯「違和感」出嚟

想睇兩個咕達相遇自攻自受

叡智

正呀

王都殺過 聖騎士算咩

諗起怪怪守護神,自己性轉,再響夢到吸引到自己(男)

把武差十倍呢

魚gay又死了

79/100

on9得一個劇情

招3位 留個名

朝早洋館轉左爪

deled

咁賤

牙魚第一次係性轉嗰邊死

殺生院比馬修串

夜晚嘅側面

ネカリノ added

小薯得10/10/8
打完活動就會升埋佢

終於講先行隊咩事

升好再掛出來好點

有呀
入關前有講

虞姬 抱着你的項羽抱溺死燒死吧

puzzle added

寶5式姐

-1

加jor

added

咁大波 點用機動裝置呢

尋晚發夢Mofu真狐狸

屌乸星 按入條link 再按個tweet 佢自動播 咁岩爸爸媽媽係我後面

今晚主線會唔會太少

唉唉

屌晒你地老母

好野要同家人分享

喂呀媽你睇呢隻臭雞

仆街到

NANI

今日洋館條跌蛋龍轉左做奇美拉

好似過完主線會轉

一皇四后

笑撚到我

仲以為日頭fq唔怕

笑撚死

如果我電腦係房 我使柒?

孝子
同老豆分享

完美複製唉唉嘅習慣

都唔洗諗刷,等完活動先

(´⊙ω⊙`)

日頭嘅前輩同夜晚嘅前輩

fgow 係咪冇得引繼？

#Core Change, Re:rising, GO!!

屌你對腳

唔知點解實物好睇過相

都係柒

是 但勇氣搭救

隻野係咪抄機動武神天鎧王定輝羅鋼乜春

你傻架

無野做

中左伏

殺生院要唔要抽一隻黎看門口?

係好能7

睇你本身有冇藍卡周回角啦

要藍卡周回角都唔揀佢老實

3hit係有啲棘手 不過手頭上冇得揀嘅話唔係唔得嘅

尼姑 不了

用緊文西

小文西定文西 小文西夠做了

大文西從來都唔得架 得1hit

不過都補充番個事實
你而家抽咗抽到
saber war 2 復刻果陣你都係要all in space凜

space凜 有咩好過泳武???

換人都可以用黎周回既

小文西

多招NP

咁就留石寶5凜

有50自充?同埋自己有齊全部攻擊buff 但個藍放有啲唔穩定得80%

自+50np 3色放20% 加寶具威力 自由轉寶具顏色 全體加攻擊wo 淨係自加50已經可以唔洗一定要打333局 好似係

我而家用寶2泳殺生+禮裝+2004衫 都做到周回
(除左打狂階)
利申：冇泳武，冇太空凛

咁小文西3回自充20應該殺狂外都夠做?

殺狂都夠做 全殺/狂既話第一回 用2004衫+np率，第三回用第三技+多10%np 就得

佢要用小文西咁我假設咗佢冇抽到泳武
6月先復刻完都唔會短期內有得再抽

真係做比較嘅話其實各有各好
泳武寶具時間好似係短啲 Berserker仲比較多情況食到剋職添
Space凜就如果前兩關都唔係3隻敵人都仲可以唔換人做到3T周回

乜藍打手都未有, 隻小文西都係專登抽返黎用住先

你淨係抽saber face就真係難啲

小文西都唔失禮架
要打殺職就用住陳宮先囉

而家d石可以抽下其他野, 已齊set
最想係抽到4張寶石翁

寶石翁真係好講緣份 無得強求，我依家先得1張突滿寶石翁，有啲人就多到賣

呢家想要黑杯多啲

突滿禮裝分分鐘難過寶五
利申玩左四年幾得一張2030

agger
玩左五年一張寶石翁都無

呢啲野真係睇運
2030我突咗3張
但係札比子張禮都係今個月先啱啱突到

2030我有6張, 寶石先得1張

升好左術呆10 10 10 順便招下好友
291,334,053

泳貞

宇宙凜寶具有3turn寶傷?
咁C傻衝3turn會越黎越大力

FGO真係全球最高質手機game，大力諷刺支那共產黨，仲幫我哋Connect中國手足

我突左2張

幾時先可以滿突寶石黑杯

即係要好嘅藍卡打手，就係等仇凜復刻？

我都4年，11張2030
一張寶石都未有

陰鳩公, 一張都無?

一張都冇呀

課得多就有

有打手有禮裝 無C傻

玩左五年，一張五星櫻都冇

宇宙寶5嘅話應該會好用過寶5泳武 多招50np 前面少d怪都連射到

再課

新手入坑
想問下日版用夜神玩會唔會比人ban ?

黑過墨斗 怕了

本多終勝

手足有無俾燈神卿開光

燈死咗

我真係好唔鍾意仇凜個寶具

等幼幼0衣

我都想2符中呀

唔好再課比叶狗

其實用C狐加朋友C傻都夠做
我抽唔到係咁安慰自己

唔抽就唔知幾時先有架啦

CBA係咪3周年出但4周年冇復刻？2000萬dl先復刻

4周年無復刻，但係上年泳活嘅時候復刻過

所以今次抽唔到C呆既真係自己睇路
起碼等一年

以目前嚟講 係

已經抽左10pack，out bud 了

第十一PACK就會中

無底洞

仲未有人衝出嚟G嘅

幾錢Q

去到10pack已經返唔到轉頭

唉唉叔唔見人

用嗱咋錢抽到隻C呆，到時望住隻C呆就諗起幫正苦做埋啲衰嘢

同兩老分享緊好野

好雞好雞

等開飯，去
為娛樂賺錢，不了

為健康著想都咪L搞

珍

幾時出埋輝夜姬

賣腎買iphone

依家無錢開飯都唔會去
已經好耐未食過野

賭球賺錢好過啦

真

買tsla

咁高位有排先賺到10％

有冇水，無錢抽阿比了

執咗d走人算了

你救唔救到我牙比pool

關me咩事

小朋友先會覺得刀劍感動

救人一命勝過抽到bo5

我寧願抽bo5

瘋狂消費死人

明明都死咗點入UW

IS

同意.. 點講呢個水準就好似大陸仔d無敵後宮小說咁
刀劍講觀眾數量都可以話代表一個時代ge大作
但我真係唔明點解呢個水準可以咁受歡迎

咁佢第一季前半係幾好睇既

SAO開頭個concept幾創新, 同埋商業化造神造得好成功

你話有無野好過佢,實大撚把
但公司主力推呢套動畫,出咁撚多季咁撚多驚咁撚多漫畫,
又真係搵到錢,咪KEEP GOING

老老柒柒加速世界都好過SAO
只不過衰係個肥豬到

依家睇SAO主要都係想睇佢點樣兜返去加速世界到

真 隻肥豬換返個正正常常既後宮男主look 刀劍收左皮

宗介係咪買左高達 見到個同佢差唔多名既人

真係好鐘意佢

冇啦，人地整LL仲好賺過做肥豬
Btw刀劍就真係好早播第一季，食到第一水先keep到做落去
不過都係要屌小野學架啦

佢有buy 但很少玩

SAO同AW中間太多設定斷開左,依家就係睇佢點樣接返

著左套衫先有9.8?

應該唔關事

要出比返A-1整其實無問題
川原礫唔出聲繼續玩SAO姐

其實有無講過仲會唔會出加速

個男主好撚柒

又老了一歲

請舊牙狐食過嘅蛋糕過你

開始明白有人唔鍾意慶生日原因

咁我請佢食牙狐

發現拍av個d姐姐仔 個個都遲出世過我 就知自己開始老了

屌你啦 我叫貓貓食左你

我同瑪奇瑪立左契約 我叫左佢呯左貓貓

我殺死mkm

貓貓有Mofu能量 唔驚呢d野

Ark one真係型到傻

真係比架仔估中左

想問幾號再可以dl

啲腰帶愈嚟愈膠

遲左起身

Ark driver型到訂左條

唔怪得之無撚啦啦變左奇米拉啦

之前張地圖,配太極符號

所以關蛋出返黎,是但一邊打完都當另一邊clear

打蛋先

80/100 仲有20個任未出

跟實驗file,應該其中一個係模造人類

27先會開晒D任

即係27就開後半

咁之後應該去湖底啦

湖底即係殺生院寶具

拒絕夢嘅少女同玩弄夢嘅女人

屌你老母等左咁耐二刀流，結果比d咁既野我睇

是咪今晚要打壞孩子阿比了

一次過入左成100MB
好驚

應該有D係語音黎

25

重諗緊抽邊個福袋

有咩顧慮

因為每個池想抽嘅都差唔多有
狂武藏bo3啊、兔王啊、金閃bo2、武藏、艾蕾
需要抽嘅都好似有，林峰啊、中二王寶2、cba

即係有D無啦

好有趣嘅酒吞

狂武藏 2-3-x 3-2-x 衝浪 bo1有滿破美遊加埋2004夠唔夠

GOOGLE都係唔比我更新張卡，次次都話交易遭拒
Card Center話張卡正常，payme都可以增值

冇果d又唔係特別想抽
之前冇午餐肉，又冇其他大力拐
而家有綠拐有藍拐，就冇特別想要餐肉

實際上衝唔衝到浪都仲要睇啲怪嘅血量 可能會影響鞭屍
越高寶具理論上越唔受呢點影響越安定
撇除呢一點 有滿破美遊配2004嘅話
2-2-x都衝得到

輔助不嬲都係全齊最好
無梅林就抽梅林啦

快d睡眠特攻我

係咁話付款方式無效
救命呀點搞呀

非3怪都得咩

未知

神作FGO

不過都無機會抽蒼玉🤷🏻

我抽唔中武藏實測唔到 不過一直睇佢都冇乜錯

得一張0突笑顏咋

岩岩產左個fd,10 8 10術呆,10 10 8都算啦

充滿惡意

過左氣 笑顏係咩

唔係咁易中㗎ching

-1張突 用住黑槍呆著淫衫嗰張算

用突滿阿榮頂住先lol

0突

暫時矛了

咁我不如用返新年武藏

盾妹真係好正

著rare monster up打蛋算，一隻rare monster 有500k qp

10 8 10真係害人不淺
10 10 8就判住緩刑先

仲有無位

有就有,但我個隻都未升好差3技,無掛出黎
唔介意可以俾個ID黎

又一個8/8/8

刀劍垃圾到

洋館B蛋嘅掉落率好似提高左?

4場0素材掉落

刷左4條體
跌左9粒 好似高過壁之村

有冇人救到狐

UBW

叫ZMC試下舔葉狗袋底

best match

兩個人既比例怪怪地咁
皇女企直應該兩米高

請大家珍惜Mofu

比C傻打完左邊面(C狐)，再俾槍先輩打埋右邊面(槍狐)

又係大佬級

泳狐有咁廢咩

寶五傷害都高唔過上面?

做乜依家由第二個app轉返入連登要load一陣

hani ADDED

基攻低 好似係

914 721 093 搵fd 有大量位

weak added

大家itunes卡係去開邊間買

幾時有呀比抽, 係咪一陣

唔係星期一咩

聽日呀

Wing added

唔想再等啦

買figure就救到佢

你幾多抽先

牙狐需要尾巴

要睇埋勁唔勁先再決定

對巴太興趣最大

都要佢出先有得買

係 又靚又可以3連

蹲得越低

NOBA會同牙狐一齊等

冇 廢角嚟

等緊巴

牙fox 咁弱點解要尊重

老實講 秘我覺得都唔會勁得去邊

無聊開番mhxx 黎玩 真係好撚難玩 都係mhw d設定人性化d

暫時黎講Beast同Grand一樣，唔會弱得去邊
雖然可能要啲時間等強化

白銀

仲信圖透=on9

會長咁屎

邊個再逼害牙狐以後無5星

咩黎

有人計過寶二已經過輩先寶五喎
狐仲有oc

無計過 反正我點都會用牙狐

有冇皇女吹風扇圖

輝夜

個排位係咩黎

tamamo已經得番風扇功能同mofu功能有用

你地以後都唔好俾我知你地用牙狐 用左一世抽4星

我仲有用阿 企緊陳宮前面

夜d要降神
希望燈神幫到手我中太空凜+兔仔王/小文西

DD打完鎮9啱啱好夠鐘返黎推劇情

牙比有解包未

正氣喪失

解包已出

又50charge

狂關223 都阻唔到陳公台3t

水阿比好似無咩驚喜，睡眠狀態效果是咩

殺生院察覺到個特異點就快過迦勒底單獨顯現過去渡假
然後比人秒左

跌咩

雜料

殺生殺生院嘅係女人

好廢喎呀比，點抽

有冇翻譯

正気喪失 B+: 敵全體3T內每回合判定一次暈 (一回，3T)，敵全體降防30%(3T)
薔薇の眠り B: 暈敵2T，清除強化，降防50% (一回，2T)
導くもの A: 自充50，敵人氣格+1，自體弱化敵方的技能成功率up (300，3T)，敵紅卡耐性降30% (3T)

牙魚打牙魚，決定邊個做2P色

屌2P鬼魂裝

姐係紅寶 果然人氣高係唔需要強度 月豬都係抽爆

結果佢配嗰d而家隻隻都4廚角

陳宮用咩裝?

有強度就有愛

咁快突到真係好

徐福出樣未

睇技真係抽唔落手

睇卡面就抽爆?

一齊唱唱生日歌

殺生院比西哥布姐閃左幾日，打嗰陣非常針對西哥

照舊，全寶2

牙貞都得

睇左故事
All in 阿比

主線打殺丸差點中伏 要寶具先無視佢個閃

巴太 布姐

牙比啲技廢到笑

日頭90+關
係211

仲要係AOE先得

牙比咩職

極大機會又係鬼佬

咁既阿比你地抽唔抽

我中唔中都算，主要想搏木村太太

F

我極度懷疑你係葉狗派嚟

想比丫比バカバカ咁鬧

why not

Cls...咁可愛點可能唔抽

我一向混沌中立
鍾意睇人仆街多d

仆街仔

開始燈人未
有你係度咪沒人仆街

睇完劇情真係冇得唔抽阿比

啲血量可以再過份啲

設計這關4反人類嗎

長期打手用特攻禮算

牙比 my wifi

係好女仔

弓傻

術呆+3層特攻一樣一下蒸發

GD見到殺生院全力嗰陣又會記得魔性菩薩

得C傻食金果過勞死

去死去死團啲FD

幾時有得抽zzzz

估唔到殺生院會有呢D感情

有徐福樣未

阿比就bo1算🤷🏻

突然醒起7章動畫收服羽蛇神果幕

殺生院點打？

用全體寶

單體攻擊無效

未，但肯定係女

thx

NO MONEY NO ABI

任務有呀比唱歌

仲諗緊抽唔抽既唔好入去

有浪嘅

大家一齊抽

巴打用顯微鏡打機

好撚可愛呀！！！！！！！！！！！！！！

你幾千石想要有邊隻會冇

Kero neko pankeki miao!
Kero neko pankeki miao!

好阿比 真係唔抽

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！幾時到聽日 忍唔住啦！！！

各位我們在獄中相見吧

聽晚你幾點得閒

我留番抽BO5秘

各台冇你不成事

All in!

CALL 左FBI 你地洗定個八月十五準備坐花廳

211 狂cls

過多排出狐狸lily嘅話就

做隻黑貓好過做人

出TAMAMO LILY我自首 不過要俾我抽

random靈基對我呢種選擇困難症既人黎講真係福音黎

排隊做貓

弓呆+特攻禮輕輕鬆鬆

NTR本真係又愛又恨

新關好撚西

頭2WAVE 得2隻,唔夠回NP

FBI要捉人連登應該可以捉好多

無得升master衫有d 煩

恥撚又話寶3收手 又黃字

首先你要有肉球

胸懷大志

一定係忍唔到手

我地只係鐘意既年齡層擴闊咗 憑乜嘢捉我地

無用過衫d 技

無人叫你代入個弱者到

代入瑪修

我代入歷程 弱者>黃毛>女主>弱者

lv90+嘅關基本上都要特調隊，通用隊係唔會3T到

咪講左追布姐囉，損手爛腳

一定係弱者先

你最尾係咪覺醒左做綠帽俠

播ntr片到最大聲 然後岀房門扮偷聽算唔算

無諗過可以咁玩

好G 好G

睇幾多次覺得學妹正

都係玩番mhw算 舊作mh都唔係人玩既 隻下載任祖龍一下打百鳩幾血

搵日試下

最後750萬血

痴線,好彩D金料為左刷蛋都大把剩,其他都就換曬

真正玩家

戴綠帽戴出心得

換人同落張加攻禮先3T到90+關,都係六加成3T去刷蛋實際啲

其實隻殺生院係咪原本自己個隻 單獨顯現係呢個特異點之後比boss殺左 之後食人魚肉再翻生 咁姐係都係自己從者？

其實個新關有咩刷 都係金蛋？

會出光銀之冠,不過大家應該對蛋需求多啲

係迦勒底嗰個
食完蜃回復左就順便食晒啲人魚

終於怕fbi包實左

我全部要

不愧係全game最勁

朝 光冠+樹根
夜 鎖鏈+金毛

但係被黑幕分屍

今晚歐連

拜淫

拜淫啦

想像唔到拜仁點輸

包皮爆seed 21歲歐聯世界杯拎齊
真球王>>>>美C朗 好似係

請問pc點樣玩到日版

我陣間開台抽福袋+人魚院+阿比

等埋你

All in 拜仁

係咪11點就有得抽
唔知會唔會有pool3呢

失敗喺唔喺度

中間一撚定有D野係水入面 或者會浮上黎

c朗先係球王

美斯係球神 足球上帝

我覺得唔係 水個個陰影 係好大個頭由高至下望住 貼番殺生院今次個主題同禮裝

登曬機啦

咁始終2個都老 計一生係球王 包皮重後生唔計住 至於個d乜世盃運氣>all

狂關 221 211是咪on9

Kulo 呢戈～Pancake～喵

呀爆 是但 是但

咁點解要同GD開戰？
日文半桶水，唔太睇得明

陳宮 fd隻c呆 c呆 拐 拐 老婆

隻陳宮無餵過杯

屎忽痕 阿比都要同你打一打啦何況佢

地錯隻app game出左宙斯同赫拉眷族嘅人

阿比首歌嘅原neta

都係要等埋徐福出黎先知道個全貌

隻殺生院好撚難打...
開唔到第二turn 寶具就比佢第二turn 寶具打死

會咁架咩
佢連寶具都未開，我就KO左佢啦喎

有無圖
無記錯兔仔老豆係宙斯眷族嘅人

巴同布姐都有回/根性架喎
而且後排可以落自己啲沙煩

原來後排可以落自己野
唔該巴打

聽日又有一車車黃字

個omlet arcade唔識用
召定燈神先

大抗爭嘅事，左右都LV7
原宙斯眷族 lv7「暴食」查爾多

原赫拉眷族 lv7「靜寂」阿爾菲亞
八年前(本傳十五年前)年僅十六歲就已經成為LV7的超級大怪物

中間邪神厄瑞玻斯 CV松岡禎丞

然後全部都唔夠黑龍打

右邊唔知，左邊嗰個打完貝希摩斯就失左蹤

隻新阿比同殺生院搭好似幾好玩 可以娛樂下
如果佢個訓教都計精神異常 加埋恐怖招技就比多兩層特攻殺生院
再加70%減防 可惜係紅down

用黎打一turn紅爆嘅關勁過孔
變相75%攻 30紅放%

涉sor，55%降防得第一下

ys 我覺得保守左d 得一下我覺得100%都唔過份

120石中

有無台啊

222 Free quest

Tamamo

福袋唔中太空凜

多謝巴打
第11 pack終於中

之後會歐返的

想開但唔識handle omlet arcade

又抽乜 日日都抽唔停

你地覺得個活動仲痛無下半部
台仔話 24/8 最終章但 7/9 先完個種草期太長

omlet已經簡化到去到弱智都識開架啦喎

呀爆啦

用mobcrush未得
一連就開到台

你望下個任務list資幾格先

222都係要阿爆死

如果徐福出埋模組就最好啦

差整條link畀大家睇嗰一步搞唔掂

上次見其他ching用呢個開直播俾燈神祝福先至用

222 好易
朝早個關變211 屌佢老母

出rare 會311

比狗打
打返蛋算

開隻大幽靈比你

同上次黑瑪麗一撚樣

記唔記得黑船長有冇模?

巧仁

幾時先有0E

天國嘅牛牛2.1模組

嗰件唔要好過
太悲傷

不如睇下今次殺生院係咪真係冇0E先

講起佢有一堆可以用0衣出嘅模組佢都無實裝,
牛牛@2.1迷宮
黑哪吒@2.4
黑船長@1.52
怪獸B叔@1.52
最少有依幾隻......

不過好撚型

金固 最簡單
對眼換個顏色就得

rare 禮仲未突滿

黑肉丸

還我黑肉丸

惡墮=黑肉=正

佢老味
連模組都未改

黑肉丸動畫都出埋啦

唉

聽日專心刷強先

奧它上lv7嘅偉業就係單挑打爆查爾多

貝希摩斯同利維坦就係分別由呢2個人收頭
仲要唔係殘血尾刀，係大招轟爆

終於到莉莉絲過勞
NP率高到痴線+完美3t技能組

寶1夠力咩???

哇屌 最後3石 終於回家了

最後25石單抽 終於中
前後夾埋差唔多2K石 cls毒pool

包皮 咁錯啊

增傷裝咪夠力

始終寶1 4星唔係幾想升 驚第2d活動唔夠力

我個半主咁就冇左 尼馬1球 迪馬1球 包皮1球

咁寶5芬恩，實夠力

我得寶1

男人

要睇fgo 幾時復刻19泳活 雖然唔一定中 企鵝=qq

真係等下年，唔係復刻左好耐

好在第一年夏天bo4咗牙莫
家下關關都用佢

禾寶2打唔到蛋

恭喜

蘑菇日記第一句就power

考古巴我愛你

有得試用泳比

慢左0.幾秒

訓到6點等人抽

No26咩任嚟

開會遲左開驚
又中伏

徐福目的係殺牙魚

徐福係沙煩

竟然無比TM性轉

其實可以去睇下有無邊關有寫住event target先

巴索羅繆：

Thanks

女黎

好可愛

望落似男